原來iPhone 電子書唔洗錢

自己去書籍個apps download la

Yes down左本divine comedy
有排睇

書籍 apps

要JB姐係老翻姐，唔使錢有乜出奇

Apple iBooks 好多年啦
免費既係得啲垃圾㗎咋，尤其是亞洲區，你想睇the hunger games / game of throne / ready player one 果啲？
不過有名你叫你班垃圾地底泥係要免費, 幾十蚊都唔想俾...就無所謂多講啦..